[I/A]光榮偽三國志大戰 - 三國志Legion出左啦(2)

光榮抄Sega三國志大戰出左隻三國Legion

PV

官網

遊戲基本介紹

期間限定關攻略，有SR劉備拎

隻game故事對電腦AI較悶
但玩完故事第2章後開放pvp
對真人玩家就好玩好多

除左山寨Sega三國志大戰
新加左合流系統
例如可5卡合流 vs 5卡合流

但合流完死時係全部人同時死
所以係好賭博性既系統黎

pvp自動編配對手好亂黎
一時勁到屈死你
一時雞到好易贏
呢點絕對有待改善

打pvp拎到既資源可以抽人用
好易抽到強化娘升人用
完成部份任務都有強化娘
抽到SR以下既人都不妨食黎升人
食同陣形人會加經多D
分4個陣形用4隻色代表

暫時UR卡好難抽亦設定得過屈
SR卡唔難抽到
An版出早過iOS版
所以後者玩家初期pvp絕對被屌打

呢隻光榮山寨game
差極都至少比Sega隻三國志大戰劣質手遊好

遊戲內基本教學圖：

推

咁快過黎

首抽攻略
完教學, 10抽友情點, 拎獎勵, 入返第一章拎最後50 石

R 建議留高順/ 夏候淵, 用嚟突襲一流, 係打課長隊/ 降臨嘅好方法

跟樓主方法得2400石，點拎到2500？

要打多下第二章先有

有無友誼點10抽解成就?

解決了，thx

Lm

終於過到上級

SR 劉備

呂布ur係咪重刷得

得10智比人伏兵應該比人秒

on 9 呂布, 曹操, 孔明先係最勁

不過記住呂布一定要同知將合流

N 劉表招副將技可以封印人地隻將, 曹操最佳counter

呂布開技3xx 武, 又行得快, 係重生耐

sor 語氣重咗

好似唔係幾抵打

ur周瑜用落好似幾正 仲要係伏兵

可能我廢覺得好難玩
有劉備但無人夾到

隻game係難玩, 好多野要諗

好撚難打

依家咁多玉好快又十抽

我想問點download呀？
係google store搵唔到

這是日版遊戲...你要偷渡的

qoo apk down 啦

打到無新關 d 體力應該刷限定定同人打？

每日淨係想打5場人 唔想升太快之後唔夠打

強化娘啦

抽到ur司馬懿 但好似唔太勁咁

做高武嘅副將

暫時睇
呂布 最強武力/傷害
曹操 最強計策傷害+ 混亂
孔明 最變態計策/ 強制分流
孫策 最強單體/ 主將, 臨死可以分出嚟出自殺技
周瑜 高計策傷害, 可遠射

司馬/ 劉備 主將無上面強勢但副將技頂級

10 抽得1 保底sr

非ur/ sr 但屈機將

高順/ 夏候淵 變態攻城技, 20秒拆城

N 劉表, 混戰對像不能出技, 完封曹操

用過高順唔知點解好易死

yes, 要合流知將架

sr 大多實用, 中規中舉, 遲啲再分析

依家我sr有黃忠 關羽 甘寧 龐統 袁紹 賈詡 ur就司馬懿 唔知點組好
同埋啲伏兵感覺除左第一下伏完人之後就好似無乜用咁

伏完就可以合流

(關羽9 司馬5) (袁紹6 龐統4 賈詡4) =28
(黃忠8 司馬5) (袁紹6 甘寧9) =28
係有啲卡, 有無辦法抽多啲?
唔夠玉升吓高順打ai

試下跟你第一個組先
sr原來仲有大喬同顏良

主將優先升, 副將主要係食副將技, 1lv 都可以, 之後先升返

趙雲好撚勁係咁單騎吹佢唔脹

10抽中左呂布

恭喜

sr 將都好勁, 不過首抽建議刷ur

1隻高順幫我過哂17 章

我有sr既郭嘉同sr既徐庶,應該練邊隻同佢合流好

睇你cost 啫, 再抽多啲先再諗, 反正副將遲啲先升

From巴哈

沒高順？沒袁紹？
你也能用低等武將吃50仙玉
限定戰 義の御旗の下に 上級 過關取得SR劉備打法！

基本牌組組成－
必備關鍵卡【審配】、兩張伏兵馬
兩張槍兵(副將效果機動力上昇、戰法有攻城上昇更好)

流程：
1. 開始時兩張伏兵馬守住兩個砦
PS(對方一定是用弓馬組合拆城，選伏馬可降低被猛攻傷害，拖時間守砦守城)
2. 兩張槍兵合流成【審配】的副將往右上砦前進(對方伏兵在左上砦前方)
3. 搶下右上砦之後就分流都打城門
4. 第一發戰法先開【審配】烈士的防衛，後面視敵我城血狀況選擇開戰法
5. 優先打爆敵城把劉備帶回家

附上One Take影片，測試幾次方法失敗，最後終於成功了！

遲啲分享高順通關演義辦法

偽三國志大戰天?好似幾正

其實關羽同司馬懿應該邊個做主將好啲

關羽

君主, 統率技能優先做主

抽到小喬 睇唔明個戰法效果

副將就唔洗理戰法啦

應該係所有武將回兵力+ 搶走爭奪嘅陣
可以練習戰試吓

幾時出新降臨啊

屌啦星儲左勁耐2500石十抽又抽返關羽同黃忠
重複有咩用

突破

點突？

突左了 唔該哂 咁原來抽重複都幾好

前提係要齊隊員
依家2日刷完單機關, 50-60抽唔難

升高順就得, 其他合埋一隊係自己後場嗰陣回血死守

試下先

用緊甘寧配大喬 甘寧招技都幾勁 開完超硬又封技

上面有youtube link

有孔明又抽到孔明

ur?

隻game呢度完全無人

都有四五個嘅, 反正都係個人game, 又無咩公會

求巴打教學
岩岩玩又抽到高順但唔識用

搵人牽制電腦後中出，留戰法陷陣營爆佢大門，10lv應該可以扣2000幾一下，通常倒數到120-130秒就贏

抽到周都督ur 係咪可以起手

睇你執唔執著, 最強勢ur 係呂布, 孔明, 曹操依三隻

或者睇吓有咩sr 睇吓組唔組到隊

周瑜有遠射唔怕比人封, 算係幾有用嘅

啱啱對咗一次19位
對面SR 孫策撘SR 大喬, SR 郭嘉, ur 周瑜一隊再加一隊R 夏候淵玩極速流, 完全擋唔到

大家可以參考吓, ur 周瑜位換n 留表or 任何知力大上升嘅都得

我有呂布都唔覺大勁 對手有二隊伏兵就番硬屋企 反而袁紹先係主力

呂布加副將孔明 15cost屈機，封技，強攻
ps.得孔明一隻

你試吓搭UR孔明或者N 劉表封人技

話說4月20日sega 就出三國志大戰pocket

仲要同三國無雙crossover, 屌
光榮連親生仔都唔理, 走去理外人

係咪其實可以亂咁組 唔洗一定一齊係吳國咁？
宜家吳國我得甘寧同周瑜 其他都係n 同 r

係

撞正啲曹操孔明劉備已經輸一半

同一國無加成嗰喎

唔係有兵力加成既咩

三國志大戰pocket 出咗

但要防計策最好落劉表

仲有200石可以十連抽
希望抽曹操或呂布

我開post都無玩一排

我hea玩冇你地研究得咁勁

你玩埋我份
Sega近年手遊真係好鬼交行貨
Sega手遊我仲玩緊只有創造球會日版

事前有450萬, 依隻2萬都無

隻game 完全無人玩 玩左兩日已經無咩心機玩落去

慢慢玩啦, 無必要all in 所有時間落同一隻game

仲有無人玩? 蜀up 中咗孔明

係咪已經無人玩?